### Czemu służy to repozytorium?? ###

Postanowiliśmy wraz z tatą zrobić prosta grę - kółko i krzyżyk.
Jeszcze jest to projekt WIP.

### Jak to uruchomić? ###

*Na chwilę obecna będziesz potrzebować Python >= 2.5 i pygame >= 1.9 by to działało.